散水餅派優化餅會否寸得濟?

唔派狗肉

嘉頓什餅

食開杏仁餅

放低幾兩

嘜撚優化餅

消化餅掛

佢唔會出賣自己同類